每日都開一個post集中發放之後一日記者會內容？

雖然只是連登，但超過30萬會員的參與有一定代表性